Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (septiembre y octubre del 2023)
Slug: new-developers-2023-10
Date: 2023-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* François Mazen (mzf)
* Andrew Ruthven (puck)
* Christopher Obbard (obbardc)
* Salvo Tomaselli (ltworf)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Bo YU
* Athos Coimbra Ribeiro
* Marc Leeman
* Filip Strömbäck

¡Felicidades a todos!
